多得林鄭唔少 爆咁多單肺炎出爆

搞到搭車聽到啲大陸同胞講話要番大陸避難

第一個post就打錯字 要柒成世了

Admin請刪此post 謝謝

Lm